理大一役後黑警係咪已經有晒前線名單

唔係講校園內

係九龍外圍

傷嘅傷 拉嘅拉 摘名嘅摘名

理論上黑警係咪掌握晒前線分子名單？

鳩硬sir點睇

就算48後放返

班狗已經有晒觀察名單

CIB會放大把人跟

你真心覺得全部前線係poly?咁係出面攻個d係咩?

我指出面攻嗰班

多唔多全身而退

唔好爆朋友圈啲資料出黎就得！